你係我，你會點做？

有無人幫手呀？想搵人屌醒我呀

你辭職就大晒㗎啦
好等錢洗咩

辭職仲諗住幫公司ot, 你都on 撚9,返到去都係咩9都唔做都得啦

理由咪已經遞咗信，除非 OT 係合約嘅一部分

你擔心 Reference letter 就 OT 否則唔駛畀面 佢哋自己輪密啲

其實睇你仲要做多幾多日

如果係我就會o,因為即使係一日嗰個都係你老闆，有決玩死你，萬一話唔o,都唔知點玩死你

辭左職，關你撚事？